聽日罷工

咁嘅時勢，出親街都會俾popo射/打、俾藍絲斬，搞到皮膚灼傷、耳仔脫落、眼睛失明，你真係夠膽聽日扮無事繼續返工??就算真係聽朝起身咩都無記得，你又會唔會驚自己返工途中俾人打、俾狗拉??

正式呼籲，由於香港以家極度不安全，所有擔心自己/屋企人人身安全嘅香港人，即日罷工，直至緝拿所有721白衫人、其他罔顧他人安全以及有意圖襲擊平民嘅暴徒為止。最重要嘅係，即時解散警隊，還社會寧靜，唔好再要市民承受濫權濫捕嘅危機。

暫時構思係:
由於時間緊逼，聽日朝早7-9點黨鐵不合作運動，呼籲更多人參與罷工，遍地開花
10-12點喺自己公司附近快閃遊行，地點包括: 中環、觀塘、荃灣、旺角、沙田等，詳細地點由各區統籌
3點遮打集會

時間唔多，遊行集會有詳情後出文宣，諗到咩下面討論

推呀屌
香港人！罷工啦！

推推推推

Call得咁急，就算有人罷都只係少數人
做唔到效果
要搞三罷要時間宣傳同準備
我都好想即刻罷得成
但以往經驗，臨時搞嘅都係失敗

罷工呀！！

你要香港人罷工無可能
你要搞到佢地無工開>社會運作唔到
咁先有希望

係就搞一次有規模既罷工，一日突發可以有咩用

真係要搞我都會罷

Push

推

過往經驗 呢啲叫請假打仗(打仗可能高估咗)
罷一日無意思

有手足被界頸 插肺 再咬甩耳仔好撚嬲
聽日起身返工先

推呀

721 831 101
支持

我宣佈以後係示威現場見到邊個阻人私了一論當藍絲處理

推，全部人出黎
我要香港人反抗，唔係香港人番工

push

支持，我返工後請假

其實就係唔想花咁多時間搞個三罷出嚟，得一日嘅效果。以家想做嘅係由聽日開始長期罷，雖然一講長期已經嚇咗唔少人走，但以家返工放工都會俾人拉，無拉拉會俾人咬俾人插，仲返工嚟做咩？今日出咗糧，放工行落樓下俾藍絲插死咗咁有意義咩？急就急咗啲，但見到post幫手推下再叫埋同事朋友老細聽日做個快閃，之後幾日多咗人再搞大佢

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

劏肚呀,手根,腳根,tg燒背

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖